即時 水炮出動

東廊去金鐘

即時

屌你要讓路塞住哂 屌

推

自推 大家小心

自推

黑警

自推 小心！

有三部

圖呢

0940 東廊北角去金鐘！

無 自己係車另一邊見到

三部車 要小心

幫推 親眼見

大家萬事小心

又遊行一秒舉黑旗

on9